又一支那文化入侵例證！！！！！一早話咗要正名做大陸師奶架啦！！

韓國人都用大媽一早叫大家正名要正名番做師奶架啦中國人應該叫番做中國師奶！！

韓國大媽燒八爪魚

自己諗下有幾耐無用過師奶呢個詞語啦！！呢啲係赤裸裸嘅文化入侵!!!!!!依家已經變到連外國人用大媽都無問題啦!!!!!!!!!

韓國叫呀豬媽

咩都好總之大媽唔係適當名詞

香港師奶=師奶
支那師奶=大媽

我覺得咁樣反而有助區分香港人同支那人喎

因為大媽貶義成份重啲
師奶已經變左中性詞

問題係搞到連形容外國師奶都變咗做大媽，為咗避免中國文化入侵，大媽應該正名番做中國師奶

唔係，呢啲係文化入侵

一早要屌啦，都唔知幾時開始手提叫手機
真係痴膠花

絕對同意

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

師奶 個「奶」字= 女性性症 = 物化女性

想復辟，先要拗掂班女權

大媽=大劣人師奶

大家唔好用錯

又一個

不滿亞航空姐身材太好制服太性感 大媽向馬來西亞國會議員上書投訴